FlickrBrowser

Flickr browser, un programme pour voir ses propres données flickr.

Expliquer pq fait ça

Expliquer l'arborescence des fichiers.

Expliquer comment le compiler

Expliquer les extra targets

Expliquer comment ça fonctionne.

buildkarchive.ps1 : notes sur la compilation de KArchive.

DLLs requises pour KArchive : celles de KArchive, LZMA et zlib + Qt5Core(d).dll.
